有冇人都係FARO RECRUITMENT 度返緊炒散？ FARO已經拖左1個月人工

如題 準備星期一去勞工處救助

打左幾日電話同十幾封email都唔撚覆

之前through Faro返過兩份pt
一份每個月都準時出，一份又係拖到仆街

最後點追到？ 有冇報勞工處

嗰陣唔識呢啲法例，真係由佢拖
雖然最後都有出到，但建議你揸正嚟做，咁大間公司都拖糧

講唔講得多啲
或者換tg ?

屌喇星 之前都覺得唔對路 聯絡我個agent都轉左工 又無人比個遲出糧理由 作個理由都懶

推

想知幾耐既事 半年前？

好耐喇，15年尾同16年頭

屌你老母 6月份糧仲未出
拖撚左個半月

係faro度搵工之前 睇到呢個post記得三思

仆街

你都係？

係

係咪都係6月糧未出 7月出左

你聯唔聯絡到佢地

有冇去勞工處搞搞佢？

我唔係實際做炒散 但有印象幾年前做過炒散 好似係跟呢間嘢 做咗2日 唔出糧 白做

咁撚臭西 一陣我打電話去報案 搵政府部門查查佢地 試下形事方面搞鳩佢地

早幾年佢哋上過高登搵炒散 又係唔出糧吹咩咁

屌你老母 6月份糧呀